Popo:「你哋睇下24號嘅投票結果會係點！民意逆轉！」

給聽日投白票/射落海的你
諗下如果聽日我地輸咗班狗以後會幾得戚